想打翻拳 有冇人想一齊玩

泰拳boxing都有玩過 想返拳館玩
新手老手想一齊就留個tg啦
拳館喺港島

你做沙包定拳套

隻抽？

認真post

@世清

幾錢？ 一班多唔多人？

係咪一齊玩？

我玩既500樓下一個月
人數一時時 有時10個8個有時廿幾個

幾錢可以打你一次？

一次就尷尬 再問就煩架啦

港島500樓下？求名

自強文東拳擊會

西灣河？

Ys

多唔多sparring?
一路都想去參觀下但未有機會
究竟點係體育館玩

基本上堂堂都可以sparring
基本野都有齊 6個沙包吊住咁

泰拳黎？

我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

搵日去參觀下先

出來隻抽